[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [168] 是非もないよネ

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

歐洲人放工留名

新手留名

是非もないよね〜

最近Nobu 成日搶到post

新人留名

留名

Nobu大勝利

新手lm
914 721 093 搵3個朋友仔carry

估唔到黑貞既威力大過阿婆

LM

要阿婆驅風？

老女人正

我可以

海鮮榜

得啖笑

兩隻都冇

痴撚線冇啦啦又扣分

你都傻 黑貞劇情贏曬
csor完全就係得個樣

校服csor

屌你牙

趁住養生期清下d galgame先

咸川支持者留名

你隻nekopara玩完未 牙楓

Csor其實仲未死，係咪即係唔會有Lily版

e張先啱 都係椰子最啱我心水

係定義上死左

而家啲性女 好淫

開波

時雨

？

-7殺石

殺石開工

出凜b未

下集會唔會有機會食埋

鹽濕noba

求LINK

好孩子玩健全版

我都好想做色情糕點師 點解可以咁好精力…

呢張係咪加絆點既禮裝
我問人借完擺隊尾都有效果架可？

今次 fat fat 即刻去搞個FateGo自選五星

係喔
不過有排升

10%好過冇

積小成多牙

兩張就20%

#1冇梅莉金句

長玩小小薯招fd子
有50個位，感激各位巴打。

183,818,817

太傷害伊莉雅廚嘅心靈 不了

唔要燈呀屌你老母

下次應該係黑名單第五名加個已故先啱

申請 唔擺我名

50個笑咗
Added kyon

唔得

感謝 太耐冇玩，近黎玩番

差4粒 咁撚難出

冇咗你一定民怨沸騰

咁樣我好難走去笑其他人

又燈 我燈你老母

Lm

同埋係黑名單好似係愈燒愈旺

好眼訓 比我訓啦

讀心驚

放假圖 落地獄啦

一場兩甩 興奮

仲有龍牙送

係咁有黑油 都唔知嬲定笑

台版垃圾驚,抽尼祿出黑提

我拎黎做食用油賣比支那狗

hoball

del驚未

茶茶招技好撚慢 蘭仔會唔會快d

未,有白貞BB在手唔捨得DEL

P.S.日服台服起手5星都係白貞

狂蘭寶具動畫算快

me仲未有白貞福袋勢必拿下

好撚驚碌隻jack出黎

屌你又燈

我燈你老母咩燈

積寶寶都係好文明嚟

下次都唔知抽咩好,好難決定

冇石升

定係衝rider算 白貞我都冇石升

石可以再刷過 鯖唔係咁易有

諗下追1/4芙芙好定1/2白貞好

上次唔知有得揀 抽咗牙莫...

竟然有人衝saber

白貞好文明

喪心病狂

有幾個fd都好似姬川咁以為得一個saber福袋

屌你又油

諗起上年一周年衝三騎既勇士

白貞就係咁中返黎

原來隻狗會出銀箱

完結依個回合

有冇變數係睇佢下次主線
隻STORY限係唔係五星
當佢無,照上次咁COPY
正常POOL想要既人都有齊
而家都係諗抽槍升下寶具算

是咪可以del驚

家下白丁好差咩

術褔袋

想要提拉b

幼提拉

想要泳褲閃

咩有福袋抽咩 定係鳩up

冬馬b做咩唔換禮

周年同正月都一定有架啦，做咩姐你

鬼記得周年幾時咩

真係好拿悶，抽多pack出左隻福s

...

del game is ok

屌你狗牌都咁難跌

2個位 尋求關愛
606,503,822

me

真係好打意

台豬

幾時兩週年先咁

sanyok sun jor

Added

買gift卡笑代課都唔得
強國logic
gift卡起碼算係自己錢自己入唔洗引繼俾人查，風險低啲都唔笑得
玻璃心

7月29,30囉

旅行番黎養生

小蘿留名

點解我唔識換衫 定好似冇左個換衫制

我冇刷狗牌同書頁，我是on9仔

去編成隊伍到
左下

是非もないよネ

出左狗仔呀!!!想要勁耐!!!!

個姿勢好怪

十連出左2隻 好開心

斷頭

大変申し訳ございません、『Fate/EOD』ですが……販売予定日を今年の冬コミに延ばすことを決めました。詳しくは次のツイートで。夏コミでは、R18本（師匠、婦長、劉秀さん）＋抱き枕などを販売する予定です。

【Fate/Empire of Dirtの販売延期について（1/2）】プレイヤーさんたちによりクオリティの高いゲームをプレイさせたいと、新コンテンツを追加したいためです。本当に申し訳ございません。｡ﾟ(ﾟ´ω`ﾟ)ﾟ｡人手不足です……

【Fate/Empire of Dirtの販売延期について（2/2）】 追加されるコンテンツは以下の通リです。 新キャラの立ち絵＋ストーリーなどの補足 NPC3名との交流イベント＋おまけR18シーン ※個別エンディングなし ナイチンゲール/アストルフォ/光武帝（劉秀文叔）

延期

有得J南丁 劉秀wo

都唔知算不幸定幸運

Thx

熊仔一上水就係曬命

系

你隻沖田仲未30🙄

我同神父思路唔同
我咩角都升到靈四加少少技,神父淨係升五星

我同你一樣

ching ho ball

同埋有啲技茅咩用都唔知升唔升好
素材好珍貴的

真係睇時期
我第一隻30技都係睇性能決定
係後期成型先開始為興趣
而家除非要餵聖杯
唔係某D性能微妙既技都係無咩點升

我有愛就升爆佢

隻早見一早拎翻黎都冇乜意欲升
但隻凜拎翻黎就好大動力

玩左就一年先得兩隻30
黑貞孔明

升完level終於有得加cost

我係真係要好鍾意先會升爆佢
唔係太愛既冇乜動力

隻盾妹都未30

分散投資,遲下出啲關有角色啱洗可以易刷啲,高回報

大家要學銀時巴咁勤力，全30

睇左劇情好難唔升佢

個陣你明明吹奏早見

我隻盾仔都係9/10/9咋

抽中之前明明話人能登二號機

而家玩到結晶長期5以下
都龜縮番要睇性能

做人要飲水思源

黎緊等錢銀鬆動就會升

原來銀時起碼4張突爆寶石
正話終於30完狂傻

學妹d技又勁又易升都唔升

唔計絆裝 銀時有幾多張滿lv禮裝

好多人排緊隊

屙個屎先如果30分鐘後冇上水,
係我台面隻GD仔土人塊面入面 收埋左記錄神父犯罪證據既SD卡

平時個衣著唔怕醜反而呢套怕

Hi.

茅事

叫你著童裝你都怕醜la

岩岩睇完wonder woman
而家留個名先

整個十抽冷靜下個人
抽埋d垃圾

SLEEP

is...

for

the

strong

晚安

gay

收島風我個仔走左去拍黑豹奇俠,所以成日唔上水

黑豹奇俠個老豆瓜咗了

所以做左英靈emiya(Ass Ass In)

屌牙 咁都得

法國正垃圾

4星都叫晒咩

140

1隻b叔幫我爆左機 絆10裝真係好撚屈 大腿好好抱

嘩, 係咪開始捉黑石?

607名位列正神

黑卡課果啲黑石咪捉
因為果啲係叫做詐騙

原來係咁

捉淘寶ac嘅話我諗應該好多人會仆街
包括我

遊戲公司只要收到錢就得
但黑卡果啲係假資料卡/盜用人果啲卡，收唔番條數咪BAM你
就好似叫雞唔俾錢咁

悶

咁非洲石算冇事?

依度D老屎忽好惡

你唔諗下你自己做過咩先
話人惡

其實已經上埋新聞通晒天既野點解要左閃右避？

你又知通晒天？

因為好多地方都報過，ETNEWS百度GAF巴哈ptt

所有地方都正常咁講係依度會比人屌

....

長玩小小薯招fd子
有45個位，感激各位巴打。

183,818,817

又返工
好想訓多陣

樓上真係幾好笑

貼吧：玩日服冇人權

不嬲玩日服唔係日本人都冇咩人權
自己行得正企得正邊個咁得閒封你
課黑卡仲想咸川放過你牙 ?

幾千歲人仲扮怕醜asfasfqwrqweqweqwewq

最緊要搵到白卡課就OK啦
其實有好多老實商人

你叫啲人唔貪小便宜

csor
<img src=" />

中田譲治‏ @joujinakata123

[お誕生日おめ〜♪プレゼント？
やらんさー。その代わり、オレの唄を聞け〜〜！！]

中の人へ。

csor

少女唔鋤

Wnb

[black]hin[/black]added

唔見呢個ID

揾個人正經答我唔好淨係得表情符號好冇

定係原因係"其實我都唔知點解，但我唔想比人杯葛只好聽埋話一份"

咁我add 多次

加咗

凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。

一上水就曬卡仲問人有咩問題 好惡

終於

早

抵啦

正死

依到應該冇人被bam掛

如果佢之後bam埋石頭/買ac咁我都仆街了

molamola

咁呢到都有部份人一齊死

[member]上黎晒卡呢啲小事我當冇野
你提少陣係咪會死先?
係咪咁撚快就唔記得左第一次流出果陣發生左咩事呀/
你講完都算
仲話咩咩咩媒體都有報過，俾撚埋SOURCE人去搵
仲問人點解屌你?戇鳩架?
[member]

ON9手機出表情符號整少左個/

咸川同我講,
二周年bam晒課唔夠50萬羊既海外AC

一齊上路

白卡課金應該冇事，就算係代課都應該冇野，無謂同錢過唔去
買ac應該唔算太大問題?
依家佢最煩係唔知佢把尺(亦都冇可能會知)
唯有係睇佢俾人bam左啲人有咩特徵

我準備好了

充過一次435人仔 我諗唔會黑卡掛

過左

個ac 買番黎

我都係

都冇得驚，真係比人封先再算啦

課翻10pack比咸川表孝心先

一路好走喇

自己刷，自己課既

100萬羊都過啦
呢到d 人

你成日幫人代課其實已經違反左佢個規矩

50萬羊可否保平安

驚咩啊真係封先算

反正都係咩神秘方法課都bam撚晒佢算了

我小學雞冇信用卡都唔得

佢捉到咩
我自己換AC唔得?

佢捉我應該捉埋信長

我都係淘寶搵個有玩日服既課金店主去課
同佢加埋好友，有講有笑
暫時都無事～～

有事咪唔撚玩

佢真係check係全部check到 例如你用你部電話登入個ac得一次課
之後個ac就引繼左去其他機到
不過呢d話就話違反 我唔覺得佢會封 係封曬d黑卡狗

咁信長都屎啦
換機又點算

話說係ok/7-11 買張master prepaid卡 課唔課到？

得

暫時睇佢都係黑卡收唔返條數先郁你
驚咪唔好課住，反正得伯伯抽
我都就無課左一個月
個人都囂張d

thx 巴打

先一個月

封咗咪當脫離地獄

快啲課定100pack保平安

佢好似係計帳號交易違規？

酋長變身全五星

想繼續留喺地獄

想繼續俾咸川s

青葉惡魔快D黎搞我 】

抽到奶光到我囂張

無左喇

lauming

係時候再出三黑pick up釣多堆大魚

yes

除左ccc,舊角老屎忽都有曬啦、洗鬼課

多謝咁多位一齊出力燈

等我抽埋弓呆都可以囂張

我覺得有可能黑貞突襲

我想問升4星衞宮定5星黑人弓好

呢到有巴打bam咗？

利申自己ac自己刷

有咁大咩，定裝假狗

道歉時...

件衫幾似貞德個件

🐻仔點解係都要提 唉

同我睇幕間裹物語個件幾似

似你敗走仲有後花園咩

我只係要一個答案

如有任何敏感話題
心事 曬卡 想屌某會員但唔想比佢知
可以去呢個post
-

謝絕色情✌️️

不了

我攞屋企人部an課完轉iphone，暫時平安揮手

神父都係想多d人搞佢後欄

背刺佢

但神父你之前唔係果度矖完卡比人背刺forward過黎咩

曬卡嘅理想鄉

呢啲叫歐洲人大愛分享

左膠

只係搵多d人做共犯

咪比撚左
又扮睇唔到

咭隨時都晒得啦

黑人垃圾

都係垃圾 不用分得那麼細

紅A不知幾勁

井狗又黎料派膠
成篇喰種情報掉入google trans

唔派膠先黎講啦

仲難過太陽係西邊升起

今日仲差七粒殺石就收工

勤勉

尋人
有無巴打識

綺仔仲有幾多性杯？

咁多日就del la

即係成半個活動都無打過

多過一日就del啦

好耐之前好似「錯手」封過堆淘寶買acc嘅人一排
課長都封

3

bam過蝗蟲ip tim

如果要執到咁嚴既話 我唔玩好過
比人課下非洲石bam左就由撚得佢 以後慳番一大筆

2D GAY

有冇諗過點算？冇得再升100

d聖杯派咁多 驚咩

19隻咋wo 我酒吞都升唔到

叫得做2d都係on9.jpg

等ep2應該會有聖杯派掛....

暫時一隻杯都未用
升技都升撚到窮
仲話聖杯

有無限box活動打就好快攪掂

等2周年半減

已經好耐無抽box event

明知你地卡技石
梗係唔出啦，唔係點會話預大家一年都係可以30得幾隻野

卡劍石100粒
槍狂弓石見底

好掛住黑貞lily係咁馴鹿先生 馴鹿先生 present present

銀時巴係係咪del左我

奇仔係持奉部call馬準備肅清你班老patpat

今次直接用彩果回體打茨木刷輝石 真係好缺

持奉部夠唔夠App台第一大post鬥

餓下你d素材，佢出d關先多人爆果打
下次出box又要打佢老母 打返一年份既料

著到去海灘咁樣

扶清一打百

淨係佢識call牙？

又做咩

係咪開波

收到風
貞德唔係處

比我破的

土郎一上水就假膠

皮已負

差一粒收工先刷
做野先

依到GE巴絲最少都一個打十啦, 更加唔好講有D規格外GE可以一個打一千幾百個GE

Nigger

下 堆人唔係撚開神父架咩 點會比神父call到

我一向與世無爭 兩袖清風
企得越高 風自然越大
越多人攻擊

感謝會員言峰綺禮提供笑話

真係要做野 唔傾住

29分前

繼續打技石

🌞🐻

法國今日未登入

你想對me做咩

要執正好似買acc都已經係rmt

話時話點解得一間鋪比人話 明明是但搵都大把鋪

比人del左，有冇手足有位

啱啱有一個位
875,521,438

經佢課啲人俾人BAM晒咁滯

店主而家係咪着左草

都係個句 佢想捉你咪捉

上次先封過鄰國ip黎

不過點解咩驚見ban ac最多受害人都係鄰國

多多花生都唔夠喎

新田美波added

因為鄰蟈嘛
睇下隔離愛麗絲就知

鄰國最中意災情死傷報細數

有毒氣體對人體無害.jpg

最多都係607個被ban都係搵佢課姐

贊美咸川

小二 1打C狐牌花生

有咩影響 買賣帳號

river crab

實名係因為蝗國唔知乜鳩法 既問題

打過丁都要實名 痴撚線

現充出哂街

六天工作

届かない

收20:00

10點半

我收23:30啊, 之後收工仲一定要HOME OFFICE做到02:00先叫正式收工

一星期番幾耐

5日半

每周工時？

來讚美營運

合約寫44, 之前公司差我七十幾鐘, 早排放假多清晒,
依家反而差緊公司卅幾個鐘

去咗煮飯

養生期好悶

咁奇怪
之前做多個七十個鐘唔可以補水
只可以補假

日服清完種火去左台伏玩 台伏抽唔到貞德

我都想做現充

儲石抽黑貞

終於30咗佢
諗緊今年內無c師匠就100埋

YES,
咁我係SHIFT GE, 總之一個星期番夠44個鐘之後個D就會加起黎(唔係OT), 夠8個鐘就可以拎黎放假
唔係真係儲得太多都唔會比你用黎換錢

每日番9個鐘1個鐘食飯, 正路就番5日半就夠44個鐘, 有時一個星期番6,7日就會多左鐘, 就會積起黎

90抽大爆死, 幾時先抽到酒吞

你對酒吞既誠意只有90抽

重未計之前嗰50抽

酒吞好似想食左我咁

只要有恆心

兩pack 想中pickup 5星係咪太天真

食左你(物理)

有恆心都要爭氣

同神父講

屌 我都想有一日好似神父咁

愛佢就要寶五佢

賴光媽媽

唔知幼妻幾時再pick up

哩排無咩運仔, 唔爭氣

對上個次up好似都唔係好耐

果陣冇彈藥追寶5

你講隻game聽日執咩

唉好耐未撚過新五星

太多野升會好chur..

多嘢升好事嚟 幸福的煩惱

我已經成個禮拜冇日訓得好...

冇野升 想chur下

55

阿伯越睇越型

快D抽

福爾摩斯愈睇愈型

等緊抽

會唔會係綠卡神sup

打手CASTERD

繼續燈

廢架

十四歲肥仔學人做PTBF

LIHKG @ Android

識做生意

會員衛宮士郎

牙仔...

恋い

做鴨比$牙凜使..

收工
又要搵莫教授交堂費

你唔做鴨我，有邊有我養你

又改名

又典呀

啲一日前究竟係比人bam咗定養生唔開驚呢

不用分那麼細 都係要del

好驚比人bam, me個AC買返黎

言峰四郎呢

Lamo1日前 結城友奈3日前

MIKON~

好多有登入但係未換返啲禮裝

啱啱聽咁多位講, 貨多左1 pack
但都係唔得, 算了

即刻睇一睇換返未

邊個教你貨咁少

呢到教你課到有為止個喎

一課就起碼十pack以上啦

貨到有為止既位, 睇怕餐餐食麵包都唔掂

學又無得番, 工又未搵到
10pack真係玩唔起

新年貨左15pack
到而家都未用哂

立即搵散工
以前有位巴打都係咁
最後追左20pack先中依莉雅

一次過係咁課會唔會比人鎖卡
每次都係5pack5pack咁課

柳長街條撚樣同冬馬一樣，得指定果1隻非
平時歐到仆街

依到D老屎忽個個都非過同歐過嫁啦

無好運過

不得不提長xxx

依莉雅...

新手入坑招FD子
203 508 258

反伊莉雅真係玉皇大帝都冇面畀

未昇好

我由頭非到尾

Darker than emiya

即刻搵散工 有冇咁癲

即刻搵散工會唔會太有行動力

唔即刻搵唔通落架先搵咩

如果番炒散一日六百幾, 都要番20日先有20pack

有冇聽神驅台 泰博段錄音

虫泰

熱狗最後良心

咩炒散有6百幾

李怡都浦左頭

應該死啦陷家剷

扮fd
公眾係白痴

求LINK/ 關鍵字

PV已出(要日本VPN)

神驅fb直播中

之前番過bar, 一個鐘就有六十幾, 番10個鐘就應該有

nico唔使VPN既版本
A1黎講唔算崩得勁

女帝唔好崩就得

之前條PV崩得最過份係佢

又夠鍾開工打劍石

請比分

貞德個髮色成浸mkbitch味

貞德

帶咗面具？
下巴揷死人系列

近衛乙嗣本身都好尖下
上A1手更尖唔意外

慘遭動畫化

無比三萬蚊就反面
平時d課金量真係多極都有限

不嬲都覺得泰係偽君子

點解唔動畫化左Hollow Ataraxia先

冇貞德睇 不了

等ufo出完HF就差唔多

尋晚down data果陣訓左，中間斷左幾次停左幾次，今朝起身先down埋果少少
頭先開聲，d聲lag左1秒
聽朝重裝先得

等到2020

唉
果陣仲勸過香港d新西fd投阿泰

HF劇場一年一集好合理
3集做唔完發現要加多集

a1算係咁啦
btw extra就算係屎都會收齊bd

女帝有1秒背影

好想睇Porto

白貞不了,
黑貞先想睇

腥港一日未獨立 一日都冇政治 只有統治

利申 準備移民

點解隻白貞咁MK

本瑪莉覺得就係你地個個都咁諗先無得救

又唔需要後悔
選民選擇當時最好係冇錯
佢地之後行歪路係佢地問題

唔通去租架大貨車撞去中聯辧咩

個人心願最想睇F/HA,真心覺得蘑菇第一神作
之後應該想睇Fake堆外掛

做單大野...

.......

收到風

真風

我遲D試下揾先

我都收到

盾妹好似未來

今日啲劍石好似易出咗

Me2

刷到而家得一粒..
距離我最低要求仲差6粒

咪啦屌你老母,過埋水著先得唔撚得呀

原來我仲差百鳩幾粒劍石

水著黑丁

ok

燈到最後出白丁

咁更加成功

每日一燈，燈走曬

錢又鬆動左

Thx

又要燈走哂活動

又發功 燈力放出EX

只要不是台主說的，應該就可以了吧？

你地搞清楚今次係邊個燈
利申對上一次我開po係燈準備抽殺生院

好撚悶牙 快啲開活動啦

開d素材QP打孖上啦

抽box活動唔該
D餅好缺

打劍石打到好累

佢老母 都唔知幾耐冇試過活動攞餅

唔想再要棋了

陣間打個電話畀鹽川
叫佢搞個刷box活動

佢活動好似棋咁比廿粒餅我換都好啊

又要幫咸川含了

夏日新版玩抽箱

唔好又燈

一路刷劍石 一路聽法國佬屌人

神父聽完交份report比

點解法國佬死都唔肯熄fb

你交低fgo熱狗名單比我先

清算

🔪

今日TWITTER好多C狐圖

差咁啲野

伯母我黎啦

唔一次過UP哂 分開每日慢慢UP

痴線佬ho ball

屋企有人聽緊掛

puzzle d字體系撚到震

劍石幾好跌

試緊新特效

型

影都無

可唔可以金閃掛寶石佬
要刷劍石洗唔洗黑杯咁高傷
我冇帶孔明谷np

神父冇練牙爆咩
明凜爆夾朋友NP裝打全體弓/狂職入啦

之前有 上個禮拜手賤賣撚左個寶五自爆弓

依家手刷

幾夠場幾多粒

凜G拎突爆龍脈
換人衫夾莫夾朋友AOE都得既

三條體8粒

呢個陣容都輕鬆刷既
第一個回合手打
二三回合寶具清

點解你唔升下件戰鬥服?

依家神父大曬牙?

友情抽返隻寶五自爆啦
同埋要升有幾難

中上💪🏻👌🏻

原來我d劍石比你打哂

刷剋職寶一都夠啦
寶解關神父都打得過

話說打爆哥寶解關 禾食左3令咒

又係wor

可惜揸槍果個係黑鬼 換番紅A既話真係幾型

懶

自爆弓同學妹都唔升 都唔好意思同人講玩緊Fgo

旺角邊度重有得買c孤bb既黏土人?
前排無買到, 依家搵到都係炒價

食炒價/等再販啦
毒撚節應該有

連出四隻金棋係咩玩法

防止被神父串柒,都係打下劍石先

浪費咗好多經

神父食屎狗趺撚晒我D劍餅

YES

依家仲有得救

岩岩聽完神驅 依家開始再刷

愈黎愈多料爆
都唔知以後仲有咩人信得過投得過

咁唯有等下喇
btw, 刷英雄卷到底係二丁目定四丁目?
見到二丁目係game入面唔係新宿係前

假如當年郁民揀🍉琦

日日返夜 訂咗都未得閒拎

西瓜琦都潛左啦
講真泰搏屌梁游正常，不過佢咁樣人前人後兩個人咁好難信得佢落

最緊要有訂, 訂左兩星期大把時間你拎喇

有三隻C狐bb土人係我屋企

傳說中GE XX用，YY用，ZZ用

觀賞用、傳教用、收藏用

起三飛

呢鑊泰博炎上事件跟一世

無計啦 土人真係好得意 仲要係C狐bb 唔買多幾隻對唔住自己 本身想訂一打 不過屋企無位放咁多 所以最後三隻算 近呢年好多C狐bb周邊 好開心

好淫

1打
睇黎我對レム既愛遠遠比唔上你對c狐bb既愛
我每樣買一隻已經係極限

me買金閃都買左六隻

每樣買一隻好似抵玩d

見到都心酸

全部女會員過黎 幫我含撚

你地都係白痴

召喚會員衛宮士郎

神父gay

推自己個仔出嚟做....

佢成日叫自己做小妹...

黑既小妹

見到條友寶二金閃 但係2/1/1

Eat dog shit la God father

係你
咁屈機既角都唔升下佢

用我101010

就係更新極都見唔到堆金閃閃
之後彈左隻211

月神把聲
成個東山配千刺把聲咁
但又唔係東山黎

見到你換左金閃即刻借黎用

用多d 我需要大量友情點

英國 食屎啦

英國撚

貞德啊

祖

這個可以!

琴日全日玩對貓B
差D唔記得開FGO清體

咸濕仔

我以為你講neko個隻tim,sorry

more

盾妹figma我用平郵已經到咗

還番奶光俾我

唔關FGO事喎清

俾HAM JAI燈走左牙DKLM

原來咁快有得睇 6月30號就先行2集

阿公唔知醜
人地派6個妹妹仔出黎都要恰

又曲線笑2星驚

唔關都支持

2星驚(FGO)
不過糞貓

Fgo以前點閪都好 評價好似都未試過低過2星

肯定有過

白貓除左光速做爛角色
派啲石又仆街
以前打nm多啲石，依家一樣

放心 愛麗斯玩空氣都仲有3星

派石唔差丫。啲角整得越黎越靚個模組
可惜就活動肝，強度膨脹太快

難打左又派少啲咁
唔肝就惡性循環
費鳩事肝，得閒咪打下石抽，冇就熄game,當消磨時間

fgo初開好似比人瘋狂1星+退錢

你無撚病呀宜家叫多？
我回歸果排個個月3千up呀

係越肝越煩唔想玩

明明啲角又快收皮
不如俾多啲石人抽玩兩玩咪算數

屌 間pokelab唔係又得一條友營運呀化

白貓棄左驚了

自從出左屬性角之後，d活動煩左勁多，又派少左石

神父唔落自爆弓都好意思自稱自己刷關

銀時大佬教落刷隠れ村
兩wave根本唔洗自爆

呢到post美服嘢會唔會俾人屌

格硬造數比新角引你抽
有啲任三燈要限職，假設你人腳唔齊，用舊角打又慢到痴線
完全係叫做勸退

你出聲講bgo應該都冇人敢屌

邊個敢屌你

白貓一個月出1 2隻角色唔打臉既話既好玩既
係佢次次都要出晒所有職一個角色
係咁加強角色強度

以前貼過美服cosplay都無野

挑戰關你話難打我都唔打算啦
刷野都咁9煩仲有咩好玩
好似之前咁行兩版掃幾野刷石咪算9數

銀時巴隻金閃真係好爽

所以咪話佢戇鳩
又想人挑戰高難度但又把握得柒

本身冇平衡又學人搞平衡
自己攞黎賤

垃圾game無討論價值

改名又有新野

黑狗首席狙擊手

效果係點？

正喎

咁先岩

軍曹here?

果邊成班都on9圍爐小圈子黎

正確的梅林 白毛沙羅花真係好撚正

新宿故事卡咗喺狼王度
成日迴避打唔到佢
應該砌咩隊打

本來搵BB打就係最fit既

一直搞唔清無敵貫通同必中有乜分別

必中打唔入無敵
無敵貫通打得入無敵

迴避呢個技能真係不如無敵

同堆無敵貫通打埋迴避

究竟隻驚有幾多角色有必中技能？

迴避計次數好勁囉

超級無敵瑪麗

一定少過無敵貫通
所以畀迴避定無敵都無乜分別
對面多數都係無敵貫通

幾時有新沙凡抽下

星期3 好似係

lilith代替唔到

養下生未幾好

都唔同職

又燈

等新章

剋職點代替

啱呀 我呢排都攰喇

有冇巴打可以掛隻BB幫手
仲有邊個禮裝係必中

阿提拉禮裝

需要川澄梅毒

成班變哂金色名

痴線嫁刷極仲差成40幾條毛

綠魔放

啲人係點發現

仲以為7月尾出點知6月尾就開ser

一之太刀

諗起個次po個堆coser啲相

解鮑

冇朋友

冇

毛、台主、渠蓋，棋一鋪出晒
就係打死都冇秘石

金名好似唔錯

見人金名5粒星 換行打自己名

又幾正咁

換行要點打? 唔多識

打唔到咪 去第2度打完個名先copy返入game

唔得的 你個部機無得換行就算你copy翻入去都係同一行

我就係ingame打唔到 係出面打完copy返入去改既
佢會顯示唔晒, 但係禁決定之後就會睇到

唔明咩係部機無得換行

係wo thx

無得兩隻色一齊用?

iPhone 點出粒星

粒星係點打

☆☆☆

無

符號到搵到

應該會長得滯
我係白+藍
不過一定要第一隻白

係日本語かな個輸入法見到

Thx copy先

Iphone隔唔到行？
我copy入去都係同一行嘅

召喚恥台主

有冇實心嘅星copy 變左空心

★★★★★

[g]★★★★★
XXX

一個二個都星星

你又加粒lo

kira★

長玩小小薯求fd子
40個位，感激各位巴打

183,818,817

尋人
結城友奈 Ching4日無上

好濫

我就不嬲都有粒星係個名到

係土人系列我特別鍾意啫 其他我都係一隻就算

加埋colour code出唔哂

土人真心正

等緊guda子同盾妹等
準備玩弄土人貞德

原來加用單字g就得

btw amiami寄平郵隻盾妹都到咗 唔駛兩個星期

等緊土人黑貞
一諗到佢個怕羞樣

Thank you

ios copy 完都係唔識換行

dislike
figma盾子唔跟「先輩最低」顏

養生

好想有活動比我chur

轉左職做空騎士...

唔上水就del架喇

有無人有玩 Alice？ 開左個公會叫做 人類惡 入既話就留ID

琴日已經del左

小薯2號加左

啲劍石比神父打哂

琴日已經無出 今日都係唔撚出

上兩個禮拜有位巴打話add左我叫咩名

259,594,174
1個位

我

屌你又屈 我已經一路做其他野一路打🌚

玩咩架

留位比我
啱啱先刷到首20 灰姑娘+愛麗絲

排隊

留位俾我

劍石都唔係主菜 最緊要係羽毛

ccc冇刷

兩粒星好mk...

仲有冇位 我排住隊先

今朝黑到五條體先有一粒劍餅

599 424 621 求加

多⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

💦🍆

有 預算錯誤 估唔到會抽到凜

你玩個屁咩

Ok

一個 之前留左比個位巴打
如果佢唔出現就加你啦

你要抽實中架

講錯左 其實係預夠數比凜
只不過係突然殺出個諸葛亮

我地講緊第二隻game

Alice開左ser喇咩？

每日10分鐘

玩到啦而家
而家

有冇Sanyok

我係講sinoalice呀

我迷失在這場首抽遊戲

mo

真正既首抽遊戲

quote]
sanyok[/quote]
呢段我留名冇申請

ok你加我啦 123 370 479

我贏左啦
首20雙SS，愛麗絲+灰姑娘

原來月影就係你 仲以為係街人踢左你 sorry 而家接受左了

thz

台主好囂張

Sor 冇講清楚

笑到最後既一定係我

醉噯跳制

反咸

G持

女帝老公

首抽愛麗絲留個位俾我得唔得

要表達對閃閃既愛，應該點改名

隻game係咪刷唔到愛麗絲就開唔到局

★歐★洲★惡★

即del

比神父抽走曬d5星，點歐

新堆肥?煩撚到

你抽男 我抽女 關咩事

細節野唔好理

簡単にできる

咁係好簡單既 只係好撚煩

一兩次大成功就好易數錯數

龍女一生推

而家無哂位 剩返啲位都留左比人

上水想講返fgo個ac引繼唔返 應該幾日無login 寄信搞緊 唔知比人刪晒未

有冇課金記錄

我刪左 你拎返之後我再加返你啦

Se隻新手機驚好茅玩

班CS好快手 星期日兩個半鐘覆返個引繼碼 雖然課過都未免太快
攞返後再引繼過 手寫低2行資料
少件柒事 睇巴哈案例見到最快要2日回音
原本要備案 預到禮拜二前先唔好del走長期掛盾妹的某御主

首抽+入SER搵返FGO開SER感覺

有邊隻手機驚係好玩?

FGO

三國志曹操傳

白貓

開心地玩屎

FGO係幾多舊屎

禾覺得gbf好好玩

買左ps4未

申請左，名同FGO一樣

刷10定20好

第8秘跡支部
狐嫁
D公會名

樓上都有清問CS拎返引繼碼
用gmail的話要留心會當做垃圾郵件
自動回覆和經過CS手寄出都是同樣情況

駁唔到 日日肝到生理時鐘都亂晒

冇打算買
想玩隻gvs姐

台主刷10抽定20抽一次

肝之中，我算hea

到底玩齊gbf cgss fgo既人係典生活

搵神父刷
兩抽齊

其實都無玩落去 就係打算引繼去ipad發霉出左事 比人刪都抵死

無可能玩得晒 想講我三隻都有玩 棄左兩隻

上次gbf半減活動撞正bb活動 我要留返一日出黎一口氣解完九十幾個任拎bb

fgo 唔算肝

Cgss 2萬pt 已經有上位，唔算難。 (半棄)

Gbf 可以分超肝 同慢慢肝

好似係我 不過你已經add左我啦所以冇出聲

棄左cgss
電腦玩gbf+艦廁所 手機玩fgo

岩岩上完100rankn要解c4 肝到癲 仲有imas 合作 打uk都打到嘔血

我刷開30
其實掃除之後唔入故事，是但去裝備果D，再出去返HOME就會LOAD埋每日LOGIN獎
咁就夠30抽

除左踢罐有冇方法刷rk
就到80

想問下你哋係點樣課金

禮物卡

我係開晒水滴修練卷踢ex 1-1

應該無野快得過踢罐呱

日整iTunes card

ショップ→聖晶石を購入

金都好課

原來係咁架

女帝喵喵

蟲泰足本錄音

熱狗

香港地無好人，早走早著

1001

933650684
ALICE有無人加我

added
法職殺人帽job lv10

369643092 TAMIE求add
仲有幾分鐘過第二章

刷緊專武

反熱=青狗

小恩而家公會無位住

1002

助攻

推埋佢